915港島大遊行

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道

推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 遮打見

Push

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

Pish

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

9.15

915

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

我唔知有冇取消 所以照去

915 915

721 831

pish

對準政權 遍地開花